撐暴黃店 排隊等執

食餐飯唔睇顏色 咁你班廢老去食龍門囉 食完再行去渣哥桔串魚蛋 再行過隔離鋪對住d連儂牆飲奶茶囉

好嬲好嬲

藍絲手足呀

好嬲呀

等執枱

藍絲狗柒撚到

咁都做到頭版

大公報死黑記
曲線免費幫黃店賣廣告

做咩幫我地記錄埋戰績咁好

藍屍又輸了
睇黎佢地了解到消費力都係黃既一群後生
要再大力 幫襯黃圈
撐共藍屍 不了
佢地唔係有沈默大多數咩？ 五百萬人撐藍屍嫁ma 唔係既咩？ 五百萬人死左去邊到？
點解唔幫襯排隊

人地免費頭版宣傳仲想點

即係佢哋真心驚黃色經濟圈

難分曲直。。。用成個頭版宣傳黃店

有人排隊都執?

多謝宣傳黃店威力

排隊又要等汁

右至左咁睇 pls

多謝宣傳

大公一直都幫手做宣傳 好似之前佢啲記者會親身幫襯

屌啦，班廢老俾hsbc 撚化完，都只係籌到兩皮港紙登報咋

有人排隊個啲等執
無人排隊個啲？

食飯都要睇顏色？我冇睇喎，食開呢間未呢間。大公報又將d嘢政治化

等執金

睇大公報既人食開屎，唔知色香味唔出奇

大公急到
日日MON實D黃店

好似改圖

解碼大師

雖然日日幫襯黃店
但最初真係無信心黃店可以搞得起
估唔到班共狗會咁關注

太多人食 成日要準備執枱

太遠不了

撐暴 黃店排隊 大公報等執

選民登記今日5月2號就dead，大家真係要CLS：
[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

求pin

別人愈上火譴責，就愈證明係中正其要害

我洗錢關你撚事

咁樣擺明係恐怖活動

好嬲，聽日所有支那狗同廢老出黎幫襯藍屍

垃撚圾報紙
個「黃」字都唔識寫？
炒咗個校對佢啦

曲線賣廣告

好酸

岩呀
唔睇顏色
不過食親都咁岩食到黃色 我唔想

藍營又輸

排長龍都要執
咁藍屍點算

雖然我認同巴打你既講法，但係可唔可以唔好用劣食店黎舉例

多人幫襯到要排隊但又等執？
咩邏輯？

大公報執

等隊排

店黃暴撐

強烈譴責黑報替黃店賣廣告

慘啦慘啦 食到執笠

執

錢

天氣太熱 不了 太難食 不了
太污糟 不了

看圖幫襯

哎呀 唔好嬲嬲豬啦

排隊等執up乜鳩

學生考試 高分但考得差

唔反了

黃絲撐黃店有咩問題 點解離譜, 藍店唔夠人咩

排隊等執????

有民國嘅大公報風範

藍既智力真係低3成
間間都排長龍大把生意
請問又點撚樣等執呀

黃店排隊
撐警暴大公報等執

咩logic

大家做岩喇

藍店無生意驚到腳震

提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

好大陣酸味

屋企人係藍
但其實佢哋係會食黃店

唔係我叻仔可以逼到佢哋
有好多時係佢哋主動提出
因為屋企附近有幾間黃店真係又平又抵

黃色經濟圈唔止係壯大自己
仲要吸埋藍店啲客

push

咱們藍尸不看顏色 來帶隊光雇優惠黃店 管他是黃白藍 有優惠就光雇

乜logic？
有人排隊仲拾？

幫黃店宣傳

巴打好波

執枱等入座 明曬

排隊等執
新潮語

痴撚線，消費者有權選擇

曲呀嘛

點解唔得？

擺明係殘體字轉做正體

原本個頭版係咩

排隊等執
咁係咪食風有錢賺

排到佢執

你咪唔好分顏色囉

一張報紙就有哂底

廢老每日第一項消費 - 買報紙, 已經係分緊顏色, 點解我地唔可以分??

黨媒認證 線下文宣要人要資源

市民喜迎油價上漲

睇錯撐爆黃店

大公班友係咪弱智

幫黃店賣晒廣告 攝影師好黃

唔好放鬆，五一之後又打回原形，今日有D唔出名嘅黃店都係冇乜人

頂我仲以為佢幫手宣傳黃店

咩邏輯排隊等執
即係中六合彩聽破產

表情好撚正

選民登記最後一日，推幾多次都唔夠

係之前

哈哈哈 玻璃心碎一地了。

怕乜...黃色經濟圈黎黎去去都係個幾飯
祖國藍色經濟圈可以用棺材殯儀產業鏈對抗
愛國廢老咁撚多 病毒又咁撚勁
真係一個棺材賺一蚊都賺到13億啦

呢張好feel 到 港共 惱羞成怒吹你唔脹咁

佢地話唔幫襯黃店既話
一句隊埋去話「可唔可以唔好搬政治上食飯枱」就冇聲出

咁高清，係唔係廣告嚟

我想食魚

d人仲話黃圈無用 笑撚死

一頭家 除左仲係讀書階段外
我諗唔到點由廢老控制
要出街食飯 買野 多數由後生決定
食藍店我一定唔去返屋企食出前一丁

撐暴黃店排隊 藍店等執

我地係鍾意睇顏色消費呀 吹呀？你唔係黃店就無運行 一係扮黃屈服 一係等執 仲未明個遊戲點玩？

呢間好癲，年頭去食過學生竟然唔駛錢
嬲到塞咗張五舊落個手足錢箱到

Pishhhhh

有人排都執，咁無人排係點

佢哋成日講
不過真係做到
所以黃店佢哋都照去

魚肉好吃嗎

藍店冇人排隊 大把位 員工又贏

做又36 唔做又36

執錢咋啩

排隊又點執呀 屌酸撚到呢

大公報可以柒少陣

聽過朋友講，西樹用既生果係整拎d爛生果黎整

五一黃店周第二回合！入嚟貼你今日嘅戰果！唔好比藍尸睇死！

我完全唔明咁多人排隊同等執有咩關係？

擺明眼紅

關你地撚事咩，你地自己攪藍色經濟圈囉

呢個真
藍絲一係好有錢
一係低下階層

一黎有錢既有幾多個胃？
二黎下欄少少既野佢地都睇唔上眼

港英時代字幕好似係由右至左睇
乜大公報都懷念未回歸前既香港

食餐飯都要睇顏色？............................

整碟籃色咖哩比你食你都唔敢食啦！ON9

Cls
不過佢爛唔爛都好都唔會幫襯，更何況佢又藍又低質，不了

試下慢慢將佢地變淺色/中立?

其實大公班記者唔覺得自己柒嫁咩
柒到咁去搵窿捐啦

格硬到...

黃店排隊 藍店等執

藍絲真．腦殘排隊等執呢啲無常識既野都講得出

真係大公頭版？ 咁樣宣傳

藍絲狗有錢嘅唔食啲藍絲平民餐廳
而藍絲最多就係樓下捉棋、周街屙尿、吐痰嘅廢人
邊有錢食藍店

點樣排隊又會等執？

陰公。

老竇係中立
不過老母已經冇得救

on9，又唔係渣槍逼你跟大隊

一見到標題笑到gap gap聲
排長龍都可以話等執,格硬到笑死

免費廣告

可能打漏左，黃店排隊，藍店等執

共狗就係驚你地搞唔掂，先日日幫你上新聞

排隊即係多人買，多人買即係有錢賺，有錢賺又點樣等執，等執錢執到手軟？

藍絲狗自己唔幫襯藍店

藍屍睇完咪仲撚驚

請問排晒長龍咁好生意點等執？
good logic

我都想問咩邏輯
如果我係藍屍睇到我？？

九月記得諗方法阻止伯母去票站

大公點睇佢主子既紅色經濟圈???

認真有時真係人多到執唔切枱
記住分開懲罰

錯啦， 我只食好食既店， 唔關顏色事， 而係我心目中， 所有藍店都係難食既。所以只可以幫襯黃店， 藍絲不防都試吓食黃台店， 就會覺得食藍店同食屎一樣

大公：屌你老母等左咁耐黃店都係咁多人，想影左拍烏蠅既相都唔得

只係更加證明佢係一份冇logic 既喉舌報

共狗日日幫手免費宣傳好難唔掂

其實都唔係俾你睇嘅
係俾啲藍綠talking points, 等佢地同啲黃frd / 屋企人去食嗰時話咁多人 要排隊不了
“ 食飯要睇顏色？” 呢句就係用嚟駁啲黃絲人， 因為佢哋藍絲搞唔起經濟圈

都唔make sense啲圖排晒隊咁又點執笠啊

啲圖係網民後加嘅
原本報導唔係咁

好似係之前 唔係今日
但都值得binc

有人好大陣葡萄味
同埋幫隊等執即係點
有人排隊幫襯就等於執？
媽 我好亂

岩岩等份芋圓後面不停有客要落order
忙到個收銀

等執枱？

希望俾多啲reward店員啦
懲罰得好甘

免費廣告多謝大公

藍店有無排隊相睇下

排隊都執冷清嗰啲咪要賣埋家當？

所言甚是

大公報等執 黃店排隊暴撐

笑死 係咪手足黎
排隊等執咁搞笑都寫得出

x2

blue: 會fat fat

大公係咪以為啲人排隊裝修

證明我地做對了
係黃金週唔係黃金日呀 要keep住！

Btw 我見到有黃店staff 食金拱門外賣 可唔可以俾啲骨氣

快d去食龍門

多謝宣傳!

支共話業主全部藍屍，驚閪咩全部黃店同我加租30%

食飯唔講政治

份報紙好酸

有人排隊又點會執呢？咩logic

乜咁樣詛咒自己報紙執笠

提醒大家繼續幫襯

專揀啲無乜人
黃店食

係圖書館的老野，無晒報紙，最後至睇大公，你講幾受歡迎

排隊等執

賺到佢執

細藍店係咪等執

多謝支持

Goodest logic

笑

ho ball

排隊等執
賺大錢等貧窮啦咁

Push

劣你老母咩傻閪

酸到

等執枱 好忙呀

之前去荃灣嗰間 晚市都幾多人

路過吉野家 個 staff 喺度打機

食香啦.. 仲食藍店

真係好撚煩

醬料都分顏色啦
食嘢點可以唔分顏色

免費黃店頭版廣告

排隊同等執有咩關系
支那豬真係好笑

想呢間收皮 成日經過篤眼篤鼻
又扮連儂牆 又醫護1送1 扮撚晒野

排隊等執好張檯就入去食

兩日洗左千1200蚊，荷包乾硬化左,轉幫襯小小店啦聽日開始

港共所有部門 準備好搞黃店？

又幫手賣廣告

講埋啲on9嘢 做埋頭版 on9到爆 啲錢係自己嘅 點用關佢撚事
證明黃色經濟圈係啱嘅 我哋可以繼續

宣傳吓，蝦麵店係我食過最好食嘅馬拉麵食
好食份量足，又唔貴，不過去開灣仔嗰間其他分店唔清楚質素如何

排隊等執錢

全家藍扮黃好可恥，下次經過見人排隊提佢哋係藍店

曲線宣傳
大公前線好黃

食飯都要睇顏色？
做愛都要睇顏色啦！

藍店做唔做到?

世三

我$1400 屌啦星
仲要一日5餐

證明對家好驚

秒

唔理咩顏色
但咁多人排隊肯定好好食

敵人反對就表示大家都做得好好keep住呀各位手足

是

神解

認真，欣賞大公報起碼唔會P圖P走d人又或者求其搵間門口無人嘅店影張相就收工

去邊食飯同消費都想管
野心真係好大

「黄」、「晒」都係簡體
大標題都出錯
真係離嗮譜
睇顏色係消費者嘅自由

繼續嬲啦

食咗三文魚

重組句子？
黃店排隊 撐暴大公報等執

笑撚死

689都日日睇蘋果啦

大共報寫慣咗個共字

呢間野好多人唔知
李家鼎生於廣州一個富裕家庭，八歲時經歷中共土改，所有家當被充公。
與家人逃難至香港，因家貧被迫於小學時黜學，再係香港東山再起
屌 雖然唔知李家鼎藍定黃
但佢個仔老豆比中共迫害 仲係度奶共 仲學人扮黃搞連儂牆
屌你老母 幾時執笠

阿久根和牛拉麵屋：藍色商家（拉麵店）

網址:
地址: 旺角廣華街13號廣輝大廈地下1號舖
網址:
地址: 佐敦寧波街27-31號地舖

食飯揀食咩又要你管

食餐飯都要睇顏色？離哂譜
個標題聞到好大浸酸味

冇乜問題？ 同廢唔廢老有乜關係，廢青咁又得唔得？

頭先先同老母去完時代冰室食
佢本身叫外賣都成日主動揀red rice

我覺得黃色經濟圈可以分兩條主要路線：
第一種係貼哂連儂牆果d高調黃
另一種係好似時代冰室果種唔貼文宣但大家都知老闆立場嘅店，或者睇app先知係黃嘅店
如果屋企人係藍絲又想帶佢地幫襯黃店，幫襯前者嘅話對方未必肯，就算肯都可能會望住連儂牆黑哂面，但後者就唔同，等佢地去咗黃店自己都唔知/唔care

諗到藍絲拍住烏蠅坐係藍店睇住呢個大公封面個畫面
有時候真係忍唔住笑

其實大公報咁樣做真係直接話比藍店知
嗱！ 你睇， 做黃店幾好！幾多人幫襯！

差不多啦，今日又洗左200幾
日日過千要搵幾萬一個月先夠比

藍絲好嬲好嬲

佢唔係做到

佢地係懶
懶得去諗 懶得去分
更加 懶得去爭取一啲人應有既自由

所以藍絲最中意講咪就係搞咁多野做咩
有得食有得訓咪得囉

好撚摟屌

排隊點解會連繫到執笠？
大鳩報咩logic ?

嬲到要幫襯黃店

又有認證

扮黃都要睇資格
公開講埋d咁撚仆街嘅說話仲想賺黃絲後生錢？
叫d藍屍廢老幫襯你啦
不過和牛拉麵真係唔知有幾多廢老會有興趣

我自己賺錢鐘意點駛咪點駛。我老豆老母都未管我。你共產黨你老幾呀

大公報啲妓者真係on99

如果唔睇字重以為佢幫黃店宣傳

真心唔明點解要po張咁多人排隊啲相

屌你成個post都眼殘
下面啲圖係加上去
大公報係頭版影到黃店咁虛陷 炒魷啦

做乜9

真係排隊

有人排隊嘅等執 冇人排隊嘅即刻執

唔講都唔知咁成功

我都想講 大公報三個字下面直頭cover咗
點解咁多人當真？

琴日去左lunch 等左一粒鐘先有位